準備好四點屌林鄭老母未？

準時收看
撤回
追究黑警
釋放被捕者

fb見到 廣傳

唔該巴打